(-_^)

你哋點解要係我上一個po 負皮我
點解要咁做
點解要蝦我
你哋咁樣做有咩居心

希望你哋可以俾個交代我

今次又邊個負皮我！

你係傻鳩

我係智慧與美貌並重嘅女人

你先係

係智慧與美貌與負皮數並重嘅女人

燥咗
你食屎
唔鍾意我
就離開我嘅主場
即係呢度！

我都冇話唔鍾意

講事實啫

我feel到你唔鍾意我所以咁講
點啊？
你依家係咪串緊我

冇呀 純粹失眠冇野做
唔好諗到世界咁壞

咁點呀？
唔鍾意你咪quit 咗佢囉

屌啦屌啦
我塊閪好吸引

臭先正
真係唔識個喎你

你都戇鳩鳩
你嘅說話係攻擊唔到我㗎

抱抱you

歡迎你入嚟呢度屌鳩我呀
抱抱you
大家快啲入嚟鬧我啦

仲以為係431條on9

原來431係痴撚線港女感覺上已癲港女想做第2個痴撚線港女

吓
我唔係佢

你緊係唔係佢 人地元祖黎